
                      Hacía tiempo que no estaba durante 2 horas tan tenso con una película. Se me han puesto los pelos de punta muchad veces. Ha merecido la pena. Necesitaba ver algo nuevo, y encima de buena calidad. Película más que recomendable.
        
            